嗱，幫商場做pr 嘅即刻同我入嚟

教你一條靚橋，包你商場人流狂升，
就係喺商場度整連儂牆

我包你到時極多後生嚟你個商場行同消費，
你都要知消費力最強嘅係一班後生

識做啦

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

我冇嘢講，推

推推推

推推